有冇手足決定同波台割席

依加好京😨

巧京京豬牙

垃圾

U

又可以block多幾個

留得青山在哪怕冇柴燒

早就割左，希望cc台手畜放禾一條生路

Yes 捉返你入青山

決定扑晒所有波台手足以表誠意

我遲下會pm cc台手足波台5毛名單

有承擔係好事黎

樓主特種五毛